【勁擦雜種鞋】蘋果 CEO 到訪北京：感謝中國打開大門！

蘋果（Apple）行政總裁庫克（Tim Cook）今日在北京出席2019中國發展高層論壇，他說：「我們看到中國不斷發展變化，感謝中國打開大門，讓我們成為這個市場上的一份子。」

GAY COOK到訪北京，感謝中國打開大門。

「我非常贊同習近平主席所說的，眾人拾柴火焰高。」庫克說，當前世界正在面對前所未有的挑戰，譬如氣候變化，貧困問題，以及不平等加劇，數百萬人沒有獲得基本醫療挑戰。同時，庫克強調，世界也有巨大的機遇，有潛力可以在保證地球的健康時，實現繁榮的經濟，同時給可以給每個人提供學習的機會。

要實現這些目標，庫克指出，就需要政府、教育機構和企業同心協力。庫克表示，蘋果相信技術可以讓世界變得更美好，也認為有責任為應對這些挑戰貢獻一己之力。蘋果公司為200萬個開發者和創業者提供工具，幫助他們開發應用程序。

蘋果公司還提供很多教育機會。庫克稱，相信這是推動社會公平發展的最大機遇，「我們在中國就看到了改變。」另外，庫克稱，蘋果公司100%利用可再生能源，也在幫助供應商朝着這個方向努力。他說：「我們強調夥伴關係的力量。相信開放和互信是關鍵，這樣才能產生思想和解決方案。我們看到中國不斷發展變化，感謝中國打開大門，讓我們成為這個市場上的一份子。」

庫克又指，鼓勵中國繼續開放，開放對發展來說至關重要。「開放不僅對中國發揮潛力來說很重，也對全球整體經濟繁榮至關重要。」最後，他引用馬丁路德金（Martin Luther King Jr.）的名言：「共同的命運讓我們牢牢綑綁在一起。」庫克指，不管有甚麼直接發生在一個個體上，都會間接影響到整體的人類，「我們的未來密不可分，我們的未來取決於合作。」

即去中國開間叫橙 再告尻蘋果侵權

粉果:用家問題

IPHONE係中蟈賣得唔好呀

Idog表示睇唔到

佢同豬西 2個
日日係度不務正業 江河日下
成日吹捧支那，習主席前，習主席後
(好撚多矽谷精英都係對住特朗普就扮撚哂人權鬥士
對住仲衰的支那就)